【沙田衝突】謝振中：警方很早已與商場緊密聯繫

在周日沙田反對修訂《逃犯條例》遊行後，警員進入新城市廣場內清場，與示威者發生嚴重衝突，當時商場內亦有為數不少消費的市民。警察公共關係科總警司謝振中在一個電台節目中表示，周日沙田區的遊行途經很多附近商場和街道，警方很早時已與商場有緊密聯繫。

對於事前是否已通知商場，警員會入內拘捕違法人士，謝振中說，平日的拘捕行動，很多時候未必能同時逐一通知，但相關商場是知道警方周日在附近一帶的安保及警方給予的建議。

即係打籠通啦屌你老母

克警又交番個波俾人
一定係唔妥新城市割席
新城市快啲出黎講兩句
克警推你地去死啊

見到佢條狗帶好想笑

叫親振中嗰啲都戇鳩鳩咁樣

黑警：新城市 your turn

即係依家變左新城市妄顧公眾安全啦？有咩損失係咪入新鴻基數？

新城市真係on99 當市民0智商

各位係新城市買過野要keep單呀
無論食飯買水定去戲院

今次較啱錶未

振英都唔好得去邊

新城市你仆街啦

警犬一個靚直線餵比前場既新城市

相關商場是知道警方周日在附近一帶的安保及警方給予的建議

附近咋
屌你老母

係人都知差佬喺遊行前幾日都會循例通知啲商場安保安排㗎嘞！當日你衝入去就冇話人知。依家擺明拉埋新地落水攬炒陪你死！